急凍叮番熱食品，你最鐘意食乜

我先
淘大 曼頭/日式煎包

雞肉燒賣

公仔牌肉醬意粉

叮狗罐頭

好E食

7仔雞粒

魚肉燒賣落辣油

做咩咁話人

呢個真係好有水準
款又多，d料又唔hea

淨係食白色同藍色

紫同藍sor

淘大珍珠雞

7仔燒賣

呢個系列仲正

珍珠雞

珍珠雞
波仔椰汁咖喱雞飯

波仔串燒

好正呀 識食

Coles既肉醬千層麵同牛油雞飯